我地蔓聯唔需要你地指指點點

歐聯歐霸又點
我地蔓未拎過？
最佳草皮獎你地拎過未？

咁繼續拎垃圾啦

你真係無改錯名 完全唔知你想表達乜
蔓聯又想表達乜？ 獌都話有得解
無創意唔好學人開post..
幽默感呢啲嘢真係唔係個個有

你是智障嗎